описати дії і команди, які Ви будете виконувати при наступних ситуаціях: 
2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab. 
2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
Приклад
2.1 Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій є 2 шляхи. 
Перший спосіб: Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, 
клонуємо його на свій компʼютер за допомогою команди git clone (і т.д).

Відповіді:
2.1 Створюю новий репозиторій NR на gitlab.com
далі: копіюю його URL 
далі: відкриваю потрібну папку з Git Bash
далі: клоную NR в потрібну папку в Git Bash: git clone URL
далі: відкриваю локальну папку NR d WS, додаю пусті файли для нового ДЗ
далі: в Git Bash роблю послідовно: git add . enter git commit -m "commit" enter git push
далі: на gitlab.com оновлюю NR і чудо: бачу оновлення

2.2 Створюю новий репозиторій NR на gitlab.com
далі: копіюю його URL 
далі: відкриваю потрібну папку з ДЗ в Git Bash
далі: клоную NR в потрібну папку в Git Bash: git clone URL
далі: копіюю файли з ДЗ в локальну папку NR
далі: добавляю файли з ДЗ на gitlab.com в потрібний NR:
в Git Bash роблю послідовно git add . enter git commit -m "commit" enter git push
далі: на gitlab.com оновлюю NR і чудо: бачу оновлення з існуючим ДЗ

2.3 на GITlab роблю NR
з існуючим ДЗ в локальній папці роблю все як в підручнику
закінчую командою git push -u origin master
! в NR на GITlab отримую НОВУ гілку. Роблю об`єднання.

2.4 Видихаю. Стараюсь не лаятися. Щось не так з викладанням:
- як мінімум, треба робити тайминги на відео, щоб швидко знаходити, що портібно

